100%全新Galaxy Book Ion(silver) 有無人會想要?只係$8000

100%全新Galaxy Book Ion(silver) 有無人會想要?
有齊單,盒同2年保養
送電腦袋(粉紅色/灰色)+6合1分插器
$8000 會唔會有人要